有無人睇開泰國BL劇 (8)

好榮幸 開到第8個post
大家可繼續討論泰國BL cp

歡迎大家有興趣睇泰國BL，在此小弟作出最後警告
一睇BL一去無回頭嫁啦

感謝巴絲提供資料，等更多人發崛BL既美好世界
@sarawat老婆團
@慢慢走
@RL3936
@美人魚我合唱
仲有更多巴絲....

同時，有賴本地廣東話字幕組既努力，大家先可以係Youtube官方bl片中享受語境到位、親切既廣東話字幕～ 睇Bl 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

常見問題
i）有乜推介? (附演員IG)

火辣直播中
1) 2Gether the series

Main CP
Bbrightvc (Bright as Sarawat)
winmetawin (Win as Tine)
Supporting
frank_thanatsaran (Frank as Sarawat’s brother Phukong)
drake_laedeke (Drake as Min)
mmikesiri (Mike as Man)
toptap_jirakit (Toptap as Type)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Dim)
gusbanana (Gun as Green)

2) Why R U

saintsup (Saint as Tutor)
zeepruk (zeepruk as Fighter)
jimmy.jimmoi (Jimmy as Saifah)
tommysittichok (Tommy as Zon)…

經典
3) TharnType

mewsuppasit (Mew as Tharn)
gulfkanawut (Gulf as Type)

4) Until We meet Again 待到重逢時

aloneww (New as導演)
ohm_thitiwat (Ohm as Dean)
fluke_natouch (Fluke as Pharm)
bb0un (Boun as Win)
prem_space (Prem as Team)
cooheart (Earth as Intouch, also as Tar in LBC)
numberx9th (Kao as Korn)

5) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

IG (season 1演員)
Gxxod (God as Phana)
bbasjtr (Bas as Wayo)
kimmon.dj (Kimmon as Ming)
ccopter (Copter as Kit)
tae_darvid (Tae as Forth)
tee_jaruji (Tee as Beam)
greenkungz (Green as Sutee)

6) Dark Blue Kiss the series

tawan_v (Tay as Pete)
newwiee (new as Kao
plapoddph (Podd as Sun)
gawincaskeyy (Fluke as Mork)
aj__chayapol (AJ as Non)

7) Love By Chance 不期而愛

Main
saintsup (Saint as Pete, also as tutor in why r u)
perthppe (Perth as Ae)

Supporting
m34nismind (Mean as Tin)
iplann (Plan as Can)
marksiwat (Mark as Kengkla)
gunnapatn (Gun as Techno)
titlekrt (Title as Tum)
cooheart (Earth as Tar, also as UWMA Intouch)
kriskarisa (Kris as Technic)
best.vv (Vittawin as Good)
theearthe (Earth as Type, also as Waii Water Boyy & Phupha A Tale of Thousand Stars)
sammy_3008 (Sammy as Bow)
pineare (Pineare as Dayli)

8)Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

ww.nawat (White as Phun)
ccaptainch (Captain as Noh)
ngernnn (Ngern as Earn)
aaugust007 (August as Pete)
ssingss (Harit as Per )

9) Sotus: the series 一年生 (season 1)

Main:
__singto (Singto as Kongpob)
kristtps (Krist as Arthit)
Supporting:
gunsmile (Gunsmile as Prem)
…

Sotus: the series 一年生 (season 2)

…
oaujun (Oaujun as Tew)
fiat_pattadon (Fiat as Dae)
nammon_krittanai (Nammon as Nai)
guysivakorn (Guy Sivakorn as Yong, also 2gether音樂社社長)
…

10) Theory of Love 愛情理論

gun_atthaphan (Gun as Third)
tumcial (Off as Khai)
…

11) Together With Me season 1,2

tul_pakorn (Tul As Knock)
maxiiin_ (Max as Korn)
…

2020 Upcoming
12) A Tale of Thousand Stars

theearthe (Earth as Phupha, also Waii Waterboyy )
mixxiw (Mix as Tian)
…

13) My engineer

cooper_patpasit (Cooper as Bon)
poy.pyy (Poy as Duen)
…

其他：
3 will be free （@長腿叔叔 建議）

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事
當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss (IG josswayer) 副body勁好J 成個ig都有肉睇

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇?
Youtube 官網大把
楓林網
Gimy TV

iii）舊post：
Post 1

Post 2

Post 3

Post 4

Post 5

Post 6

Post 7

Every Friday midnight

Come here to 留名

留名is a must, not a question

一齊食糖

留名

勁愛呢一個scene Wat 完全輸左被tine既可愛

內心其實係日日想grab your boobs

Re 洲洲上個post：
BL物以罕為貴

點直接法??

稔起love by chance 哈密瓜發現妹妹係腐女

又唔係既 BL 無咁講演技 又好似BL 容易上位啲

留名
洲洲張眉毛圖呢

壞過凱婷

呢喥 嗰陣見到秒save咗

好想睇TinCan

感謝你嘅厚愛

2wish正
season2快啲出就好

無咁講演技都未必吧

佢條眉幼返啲真係順眼好多

2wish係咩黎?

tin can演員mean plan
佢地有個短短地嘅2wish the series

多得食野味嗰條友唔少

好多靚仔都冇咩演技可言
我地對佢地要求都係想食下糖je
BL易短時間紅起, 不過之後都要睇自己有冇背景

uwma fluke簡直好似啲韓劇女主咁話喊就喊

劇透注意

啊! 即係完全唔同角色, 但都係佢兩個做CP, 係咪?

BL 見到靚仔拍BL就會紅 例如2moons 神哥最初完全無演技
睇頭幾集睇到好辛苦好彩之後好D

不過有演技會更加紅
更加可以試其他戲路

好撚中

GMM

可以咁講
不過2wish算係佢地真人cp多啲
因為佢地泰文名都有wish音所以叫2wish

哦哦! 陣間搵下先 THX BRO

Ohm 同fluke都有戲底
反觀boun prem

見仁見智

好似都係Phi

好似係P+女性嘅泰文（puing?）
因為之前睇唔記得邊套（好近排）聽到個角色話自己細佬係「Nong Chai」

uwma 副CP

uwma winteam

Team 除咗oy hia之外
如果有多啲戲睇下就好

其實我覺得bright啲戲好好強吻之前眼泛淚光同一年前一見鍾情都演得好好一個眼神就交代到

之前好似blue kiss 作者為拍續集再寫一本dark blue kiss
(雖然小說寫咖啡老闆sun mork多過pete kao)
呢次2gether再寫多一部續集都唔係無可能

睇到後面真係飛住嚟睇，完全唔知編劇個腦去咗邊

咁快開到8,好堅

我印象中睇到一半已經hea住睇,唔知點解,我都講唔出有咩問題

+1
其實我覺得我之所以會追演員（who are all 腐劇 lead btw）唔係因為佢同某某好襯，純粹想睇佢哋放閃，而係透過台前幕後啲花絮我更加了解佢哋嘅為人，原來係咁多才華/抱負（e.g. Mew），所以會想以佢哋做榜樣，

佢哋之後做咩role我都會支持佢哋

一諗起畢業後就聯想起sotus 2
如果寫唔到長故都可以寫個番外篇
點都可以吸多次金

電影多數sad 尾

win仔唔好道歉啦 都唔係你錯

唉⋯都估到要跪

我屌 跪咗

期待workshop派糖

[member拍還拍 唔好爛[/member]

屌！班玻璃心hi吓都碎
仲要求佢地原諒

原班人馬嘅話
派吓糖我都受㗎

SOTUS我靠Singto bb睇晒個S2

留名睇班垃圾講咩「中国人是胸襟廣闊」乜柒柒
琴日見到有條友話如果win唔道歉即係佢係racist，如果佢道歉即係佢貪錢，冇辦法唔向rmb低頭。仆你個街嬲撚到我

啱啱知道bright嗰陣睇到佢張著醫生袍嘅相，心諗：頂你個肺，唔係咁屈機讀醫嘛？！

其實啲支那fans又無禮貌
又煩 又嘈
硬係覺得啲星本身都唔鍾意佢地

成撚日喺人地講緊嘢嗰陣9嗌
仲以為自己搏到粒星注意好撚勁

篇稿公司出㗎啦

中國可唔可以縮埋一二邊…好黑人憎

簽同一間公司應該可以再拍
之前2moons 同LBC 演員都唔係同一間公司
紅咗之後分贓不均就一拍兩散

如果係公司出 係咪可以ff下win仔根本唔知情

屌！其實佢地偉大嘅黨都唔畀佢地睇
咁撚愛國就咪撚翻牆睇啦
屌

點會唔知吖
但係心諗唉
廢事影響到人
跪就跪啦

其實唔算好跪嘅 比起周子瑜我覺得算係咁
塞撚住你班支那人班口

咁一定有新人加入

Mr. Suppasit準博士添

算啦GMM有錢起來全靠大陸班人
唔會唔跪
之前仲唱earth拍檔mix 嘲笑武漢肺炎
一班玻璃心真係垃圾

全港最大.......

好撚憎全部支那人 忘恩負義

唔好呀
你每集9派糖都得
但唔好有副cp 呀
S1已經夠多

Gulf’s superseat

Singto 都讀緊第2個degree
成日都好佩服佢地

清者自清
班支最中意啲發大啲事然後安個莫須有
希望佢唔好覺得自己有「中国」血統，諗起都覺得羞家。下次應該改做話有華人血統

你要我讀多個真係死畀你睇

mew真心cls而家 on nine learning都搞到我地攰到cls
不過佢地入大學好似唔係香港咁一試定生死

頂！係
4對cp真心wtf

吓班大陸人點唱法

仲要成日合理化自己啲忘恩負義 話離隊就係年齡夠 點都要回國
而家咁樣無得去泰國見bw都係多謝支那人

我係佢地真心會覺得攰
郁啲就嬲9
郁啲就覺得人地睇唔起自己
到底要幾自卑先會咁諗

屌 佢哋得閒冇屎痾之嘛
Cardi B拍嗰段片話Shit is real, from mortherfking China班友咪照樣封佢做神咁樣點解會覺得Cardi咁樣唔係辱華啊

擺明就係見高拜見低踩，睇唔起泰國人恰佢哋

Which country's BL sinnn

Tharntype同uwma真係睇樣（p’dean都可以嘅 但pharm好似可以再好戲啲 2gether真係有演技

Btw之前記得有絲打話想去kongu space一齊學泰文
我見佢嚟緊嗰班係4月
再之後就係10月

高學歷識彈琴彈結他跳舞演技好身材好溫柔體貼

最緊要

有樣有錢

仲有個靚老婆

same here
我上網睇咗comment最後凈係睇咗mingkit嗰幾part就算

唔一定cp 可能係第三者之類

係個作者唔中意season1演員先大換血

B站直情「卡老師卡神」咁拜佢

不過咁講

歐美政府同民眾嘅公共衛生意識真係垃撚圾

好似TharnType S2咁
好期待見到jealous Tharn
不過唔好太虐

最犀利係好多都名大學畢業
taynew就朱拉 new仲好似係碩士
singto讀完農大再讀曼谷大學
gmm好多高材生

同學A

好似兩樣都關事？記得之前網上睇過好複雜

之前唔知係邊睇到話小說已經寫左結局

成個班底嘅功力其實真心唔錯
我睇Dean（Korn）同啊嫲相認嗰幕睇到個心乸住乸住
同埋啲OST真係煽情到呢

麻煩j9自己拍多個series
真係好sweet
ig live好多moments

2moons 我好似睇左兩集就棄左...啲戲好尷尬

而加唔止四千啦，我上星期五睇都有五萬人

呢套啲ost 好正 係apple music dl 哂落黎

人哋都唔係佢國籍，硬係要綁架人哋㗎喎，好撚乞人憎

可以考慮下凈睇mingkit part

之前loop咗好耐!
getsunova啲歌都好好聽

s2比s1好嘅劇淨係見過the end of fking world

我唔信！
于希顧無死到㗎！佢無去買鹽㗎！

唔會再有下次！班人唔鍾意咪唔好追囉 係要拖人落水

劇透

加咗18首 日J夜J

但uwma同2gether比就天與地

好想去泰國睇佢哋演唱會

唔知Pharm老咗係咪都繼續P...De...an...咁叫

This one

巴 你會喺廳睇咁勇

我要喺房夜深人靜嗰陣先開嚟睇

Heat嘅程度

我覺得s1個結局完左幾好 最襯套劇個vibe
但中意兩位主角 s2拍到咁嘅level算係出彩嘅

Sor sor sor 唔係咒win再跪玻璃

我意思係以後如果有任何場合win畀人問佢家族背景佢識得用華人（雖然泰文好似都係一律統稱 Jin 咁樣叫）

Kon賤 = 支那人

各歌入各耳…有D無要到

撞機

頂

好癲啊 又要扮識泰文

可能係啲人亂Up 我都係係微博睇到

我都唔信

是的
連睇2gether個3集時 我係房叫左成個晏晝

唔好呀 P’Mame
我信你唔會咁對我地㗎

我唔知點解覺得好悶好似成日都係個個靦腆笑笑樣 係最尾爆喊個度feel到有戲

Tine自拍然後wat自介係tine bf果幕係真係喺episode入面？

下個sem見咁話喇喎10月chur assignment邊有時間

Pharm頭段個角色係鳩鳩地
埋尾見真章

yesss ep 5！

即刻喊咗，tharn 點忍心咁早dum 低type

但最尾係一個好圓滿（少催淚）嘅結局

Ching 下次劇透記得加密

sor, sad 得濟冇下次

好睇到可以loop多幾次

我站真人站到腦入面想像到得返yai nong一個喺度既畫面
即時sad咗

全中
日日喺屋企梗係煲劇啦

Mean真人性格同Tin差好遠
我都係j翻Tin先

乖啦
留喺屋企j下仔先啦

想睇

開live

一開波就演技大爆發

想要sticker pack

我睇到mix俾人鬧到呢 真係dllm
最後跪得好慘 earth都要對唔住
然後大陸有個我睇開嘅earthmix站姐
都話接受唔到 摺左
直到姨家都係見到有話mix人品有問題
佢都未出劇 都俾你班支那嚇死左
本嚟千星傳說就開拍 因為武漢肺炎都唔知幾時先開

Thxxx

辛苦你

可能係人設問題（？）唔夠多位置發揮 我哋期待吓下次佢嚟個好有層次嘅嗲

係我眼中bl世界嘅人係唔會死

gmmtv最習慣就係出左trailer
就係拍幾個shot
吸引廣告商個d感，睇下反應點
最後可能你係預告見到嘅劇都唔會有
之前2gether win仔係預告好似有鬚咁
俾班人話唔想睇，之後姨家就無曬
千星傳說導演好似啱啱先寫完劇本
導演唔該你俾多幾個kiss scene

癡線咁快推咗咁多版
先留名後追Po

Pharm多數嗲就係：P’DEANNNNNNNNNNNNN~~~

深入民心 仲有有雙下巴仔準備出嚟咁樣hhhhh

姨家無限期停機咁，如果按照原本嚟
應該10月11月就有得睇
姨家真係下年
見到mix每日都好努力營業 我都好想睇劇啊

EP1 part 1我到而家都唔敢睇

My Tine

原來mewgulf 6月會係台北開fanmeeting

超級欣賞佢睇埋小說去揣摩角色

感謝

眉毛俠都應該要收錄埋

Wtf我好想去啊而家咁都唔知去唔去到
上網睇佢曼谷fan meet 啲片甜到我跳樓

個fm本身3/28開
2/16已經售咗票㗎喇
嗰個星期宣佈香港過去要隔離14日
所以無買到飛

不過宜家就算係延到6月
為人為己都係睇定啲，唔好離開香港住喇

留名呢日啲相真係好靚

Tine 眨眼

好正 每日要丁幾多轉先夠

攬佢條腰

diu 班支那講到我相信你 佢有中文名佢中文名叫林漢洲叫佢謹慎嚟d嘔心野
嚟單野真係唔關佢咩事
佢唔跪會影響成間公司 但其實佢都算係遲跪
都唔會鍾意你班支那，人地鍾意blackpink

Tine心動

明明屌Win嗰個又係佢哋 而家又話咩原諒人 好撚嘔心啊

笑死

兔兔Tine 🐰

佢哋淨係識寫「丑」

其實絲打你都借得幾頻繁下 點解唔自己開個ac

啊啊Tine

上twitter睇又一地we chinese support u
we are proud of you
真係好恐怖，
其他國家嘅fan都唔知發生咩事

點解可以咁襯！！！！！！根本佢地就有愛

明明本身好小事 佢哋就係都要發大嚟搞 之前喺唔知邊度睇話大陸有公司已經簽咗佢哋要搞fm屌可唔可以唔好搞 唔想佢哋去大陸

你個名

好笑
禁BL嘅國家點可以請BL劇嘅人去開見面會

啱啱睇咗sina個微博，comment一面倒撐win

其實嗰班迫Win道歉嘅智障有冇諗過自己只係零丁幾隻，純粹聲大夾惡人哋先費撚事煩敷衍幾句了事？

諒佢老母 係有啲腦嘅都知道根本win由頭到尾都冇做錯

Exact7ly!!! 乜撚野玩法

佢地應該知道搞大單野唔係對佢地有咩好處
咁多年嘅ao3都block埋
見到肖戰單野，
食住花生感開翻ao3 真係有種爽嘅感覺
再咁麻煩佢地weibo所有泰國bl都可能禁埋

愚昧一問
肖戰單嘢係咩事？

佢地出左外國都仲洗腦式愛國先痴線
其實佢地唔係真愛國, 最撚鍾意用外國貨嘅就係佢地
佢地日日都係支離破碎發言
笑佢地有牆就話牆係保護佢地 (咁你又翻牆?

中國藝人肖戰的粉絲因為不滿其偶像被「博君一肖（王一博X肖戰）」的CP粉寫手在BL（男同志）同人文中，把肖戰設定成了作為患有性別認知障礙的「髮廊妹」的角色，於是肖戰的「反黑站主持人」組團發起舉報，直至2月29日，AO3被「牆」，中國大陸用戶再也無法看到這個網站的內容
肖戰有一排紅係因為佢拍bl改編劇但個套因為係大陸播所有bl都無曬
利申無睇 佢嘅粉唔好搞我

© 端傳媒 Initium Media 版權所有 翻印必究

Ching 見你瘋狂追擊佢個名 不過佢哋兩個嘅身高真係好似迷咁

我真係唔明點解佢地會覺得
佢地黨禁人去用一啲全世界嘅人
都用嘅社交平台係健康嘅野咩
好彩姨家有嚟個泰國bl社群 有得講下
以前見住泰仔被人話辱華要道歉
我真係嬲到一肚氣都無得發洩

冇補充！

嚟個我真係笑左

希望有朝一日 櫃門係一樣唔存在嘅物件

完全唔想

Mew係矮過Gulf 但佢地兩個企埋一齊嗰陣 Mew又高過Gulf

岩呀
不過就咁P’ in 已經可以啦

Pu in =女人
Pu chai =男人

媽啊好柒.jpg

實話實說微博雖然有審查以為叫做冇咁雜，但啲設計同版面係咁多平台最烏煙瘴氣

根本全世界淨係得班支那人咁玻璃心咁自大咁反社會人格

有次有對BL CP開ig live 成堆支那人喺下面用中文話：親你唔係唔記得左有微博嗎？
心諗班支那人真係覺得全世界得翻佢地咁樣，自撚大到。

真完全唔知咩事 mew 係咪墊鞋墊

gulf有時駝背好想行過去啪啪啪返直佢背脊

睇嚟應該有續集

真 佢有時駝到個頭突到好出
但都係咁靚仔～

佢啲審查咪係唔可以有男男錫同激情畫面呢啲全部都會拎stickers 遮住，總會有人話體諒一下抵佢哋無得睇

支那人 真心 就算唔淨止泰星 次次啲artists 道歉都係關支那人事 有無咁玻璃心

LBC
TT
2gether
都係受高啲

屌 真 班仆街日撚日係MG啲live 下面comment
Do you forget your Weibo password?
Why u don’t post on Weibo?
真係想摙死佢哋如果想佢哋上微博嘅話，咪摷返之前香港單嘢黎講，要佢再道歉多次

啱啊 泰星一道歉 唔洗問一定關大陸閪事
好似全世界得佢地係fans咁 要人跪曬玻璃 其實好撚醜班笨柒知唔知架

真係有預感遲啲YouTube 字幕嗰度佢地又發爛渣要「中文（香港）」變做「中文（中國香港）」

我每次見到嚟啲7野
都希望所有人都可以分開香港同支那係唔同
可惜無可能

我嗰次見到mewgulf開live班支那人就咁問 did u forget Weibo?

然後有條友話 Weibo is for China only, but we have so many international fans here

Gulf咬衫果張相我就覺得Type做Tine都無唔夾
我竟然會覺得gulf/win有啲位都幾似樣

黨都知佢地素質點 要跨牆對佢地係一件好事
唔好醜出世界
搞中文(香港)即係搞埋中文(台灣)

其實相比起之前已經好咗
我之前去日本嗰陣有個阿叔問我中國嘅讀書生活係點
我話我係香港人唔知道，佢都有講唔好意思
起碼啲人知道呢樣野係controversial
可以多啲係佢哋啲live度講hello from Hong Kong

爽

我哋係香港!!! 非支那鬼國

之前我試過追其他國家嘅人嘅live講
hello from Hong Kong
結果又有支那下面講
hk is part of支那

我去日本都係問我係咪香港人先
冇比人話過係虫國人

可以覆佢 don’t spread political view here

咁我想問有時佢哋會叫姐 “Jae “
即係我見一個大過我嘅姐姐都可以叫佢做P or Jae?

其實 Jae 係咪對第三性別先用？琴日睇嗰個泰語教室好似講過

屌 如果佢哋試吓喺啲泰星嘅IG live做搞屎棍我一定逐個ACC port到佢哋被人封

Jae
點講呢
係再俗啲 江湖味重啲 衰啲
同埋無乜禮貌 嘅嗌法

多數gay會咁同個佢熟既姐姐/gay/第三性/Q咁講野
好少見直男用
除非個姐姐 係好有
女人同女人都有機會咁
女人同gay/第三性/Q
用親可能都係 Jae乜 / e Jae

但其實有啲人會叫自己做Jae
Eg 朱拉附近有間叫JaeO 既餐廳 （好食）

即係女仔對女仔可以用Jae？

太耐冇入嚟睇呢個post
一嚟就搞呢啲嘢

Winwin黑歷史啊喂

p.s. 頭嗰幾張如果唔同我講佢係泰仔我會以為佢蒲開旺角

中間著supreme嗰張我有兩秒以為係gulf

on9到用中文問?

我嚟啦

Lol 係啊就係赤裸裸咁用殘體字～

Mewgulf準備又要放閃

屌佢地都費時 全球都知佢地難攪

見到gulf po咗幾條關type生日嘅tweet

Tharn生日嗰陣實有人tag P' San出嚟叫佢咪送禮

痾呵~~~~Oyyyy

唔好唔開心na krub

佢地需要咩 喺套劇完全無一次見到佢地practise safe sex囉。

Manager New話原來p ohm專登操fit d嚟拍p dean

操得好chur

唔洗你哋愛呀屌

首先佢無錯

開嚟for道歉

其實佢哋籠入面啲on9 嘢無勿人想知成日推上Twitter jm9

慘連佢個Bii都已經有label

我諗起羅家英微博真的不要用了

Save低呢句先

Drama queen win仔 bright話個game淨係俾佢玩算嗰喥笑咗

矮攻受反攻指日可待

支那肺炎搞到我無得睇《叔叔》

gmm出黎嘅無一個係正常

咪係囉屌 好想睇叔叔啊 好難得香港有啲咁嘅戲

想8下 係咪全部都係直男拍bl?計埋副cp
無人真係取向同性?

UWMA個EARTH GAY

何出此言

好多都癲到好似冇食藥咁

好想睇 又係一個慘慘嘅故事唉

希望有一天故事覺得真實唔係咁既真實
咦原來有小野同阿聲

香港電影都係偏向寫實派，唔係好似泰國咁。

只可以話你要有啲經歷你先可以代入到咁寫實嘅取材～

記得之前mewart 件事令我覺得mew個人太易沉船好易俾人烚⋯⋯
不過而家Mew已經揾到佢嘅真愛喇

睇完導演講點解要拍呢套戲之後更加想睇 社會真係忽略咗呢群老年同性戀者

即係你覺得係真?

有 gmm有plustor
Friend zone 入面singto個fd

plustor is homosexual?
真係冇諗過喎

真係好癡線 病到好嚴重都幾多下
我一諗就諗到tay
佢係校車廣告一人做曬4角跳佢gmm女團嘅舞 仲有4種性格
btw我最鍾意佢地咁癲性格 win仔好有潛質

佢同佢男朋友ig都幾多情侶照 雖然一個人影但擺明係同一個地方照
同埋男朋友ig多啲合照 情人節都有po合照

其實係慘，LGBTQ議題喺世界好有爭議性，如果一日解決唔到啲人嘅偏見，只會令呢班老一輩LGBTQ繼續唔夠膽表達自己嘅性取向（畢竟佢地出櫃嘅成本比年輕人大），繼續隱形喺呢個社會上面。

一諗到呢點就覺得個社會好有病。

Yassss

OMG plustor 竟然！！！諗都無諗過！
點解佢地真人都好似喺BL劇裏面自帶粉紅色泡泡背景

許寶咩都知

或者咁睇，我覺得佢哋嗰種關係感情（兄弟情/愛情/whatever you name it）就係珍貴在於有嗰種與眾不同嘅真摯，好自然流露。你見到佢哋一齊相處嘅時候嘅喜悅唔係為咗畀粉絲自high而營造出嚟，而係由心而發。
總之我希望佢哋兩個會一路快樂咁出席活動、拍season 2，無論將來做戲教書定講波都可以咁樣互相扶持照顧，我會因為佢哋開心而開心。

頭先瞌咗一陣
夢見我送咗啲嘢畀saint，之後唔知點解去到同佢沖涼（入咗一個泳池size嘅沖涼area，真係齋沖涼），然後佢送返一袋禮物畀我，重要識用廣東話同我傾偈(我重窒咗一陣：下，你識講廣東話架咩）同幫我抹汗；但我未開份禮物就醒咗
其實我係咪要take a break

佢咁樣喎 緊係search下啦~ 粉B

幾好樣wo

佢好得意

我個人就比較理智
係真愛

講起我都夢過見到idol同我講中文 明明非港人

但我個人覺得佢嗲Korn把聲真係搞唔掂不喜勿插，純粹我個人觀感

但佢跳舞同演技係真心好睇

前個禮拜我啱啱睇完why r u就夢見同Zee行山 係近排頻繁啲，以前夢都唔發個一發發惡夢

我都唔太OK
佢UWMA正常好多, 連個妝都係
但佢上訪問表現好過其他人

＞＞＞召喚簽名師 - 尚欠30000簽＜＜＜
所羅門白宮聯署，請求總統Donald Trump向中國政府要求對武漢肺炎病毒負責

另外有手足整咗個聯署機，有曬而家同香港示威相關嘅白宮聯署+中文翻譯！

咁唔好咩

佢ig有佢男朋友嫁
佢公開都係上個月定兩個月嘅事

唔使咁 我唔係佢fans 放心

暫時無夢到泰星 我想夢見Singto/ohm(愛來了嗰個)

啲色夾到

Bright保持一貫高冷，Win繼續放飛自我
但

頂
我食緊飯啊Win

太上腦，覺得好似沉迷咗，唔係幾好

痴撚線咩POSE黎

好多人留言睇完BL比youtube引導去睇學泰文

Bright可以挑林芷彤機

正呀我又同個fd 整下先

畀咗錢subscribe thaipod101上網學
第一個月試用一蚊美金咋

咁多字

曹宏威

dean仔
快啲cover exo啦

呢張冇得彈

係劇入面明明bright 黑過win...

華生

正呀

成套野都係素材點搞呀

好正

呢個thumbnail

我都有俾 然後第二個月唔記得cut plan 俾佢收多咗廿幾蚊usd... 記得cut plan啊絲打

正呀喂

唔記得多謝巴絲們整咗港式口語 睇得好開心

無得輸

成個腦都係「sawadee krub, phom Tine khun Chic-chic」

OMG
希望吾係捕風捉影

My TayNew

Sor 係我太傻

係singto冇錯

好鐘意佢對Pharm同佢啲frd嗰種反差

第8個post終於有人發現到呢種反差萌
Cool爆全世界 但係錫曬pharm
好溫馨

tinecan係我心結

"Alaiwa?"

Pharm: P’DEANNNNNNNNNNNNNN

TinCan都係我心結

一齊煲喺呢度一齊叫春嘛
逢禮拜五23:00嘅活動

*TinCan

哈蜜瓜話要做朋友搞到少爺係沖涼房浪閪咗兩年

點解叫哈蜜瓜嘅

自從TT WhyRU 同 2gether我發覺我嘅審美標準創新高

Can全名 好似叫 cantalu
即係 泰文嘅哈密瓜

推廣2gether首OST

佢全名係泰文哈蜜瓜

唔會啦佢

8都就爆

但點知最尾pharm做咗佢舅嫂

唔係Tin(Alex)咩

想睇
學下幾招旁身

3 will be free嘅小毒Tay

你都係巴啫，唔係咩

Yes

下 real 咩

klano
腹黑狼狗攻×純情小綿羊個設定好正

唔係呀 係英文 cantaloup

Let's play pronoun game
Who's “你”？

tine: sor9 lor

好似仲有長腿

藍絲喎 佢話

Oh yes
太耐 唔記得

Hi

個名藍色嘅絲打就係藍絲

我諗一半半掛
我想問 藍/黃 係真心講緊 政見藍/黃 呀可？
我有冇get錯

藍色名既絲打

Sor 我get 唔到
即係點呀
搵人屌醒我plz

Oh fuck.
點解我藍色既

一啲啲啦，大部分都係正常唇色嘅

Oh sor9
Hahah laughed

你都係藍絲
不用分那麼細.jpg

咁即係你係絲？

Sor 9 咁多位
我係巴

proost

我地已成少數

聽日交完asm考埋試就等開飯

Tine 煮飯

個嘴唇
gulf嘅奶音kill me please

聽日行程好豐富

小弟前日先入坑2gether，想問有咩劇以外嘅嘢e.g.綜藝or訪問好睇bright好靚仔

啱啱呢兩個星期佢地做左遊戲節目嘉賓

笑死我

我已經投入唔到了

佢係咪太耐無見Gulf傻左？

確灌級

mew呢個男人嘅魅力有無盡頭

歡迎入嚟圍爐
想要品嚐高冷bright，低能bright，定係黑化bright？

個po越嚟越多新朋友咁
推介大家甜到糖尿嘅MewGulf

原來大家已經連語境都出埋咁學術
就咁地道得唔得？

利申：翻譯系再加post grad又係語文related 畀呢個字荼毒咗好多年

見到有陰影

到底幾時先有得j JimmyTommy

好好聽點解呢個男人咁完美！！！

等咗佢兩個好耐 唔知點解食咗TutorFighter咁多肉之後想睇翻啲清水小學雞

Sameeeeee
太多肉，有啲滯

佢真係好正
呢個若隱若現嘅胸肌

上個po話SaifahZon未拍完播唔到。
SaifahZon呢對CP真心我期待左好耐，點知最新ep 淨係頭嗰幾分鐘先有佢地我真心哭𠹌佐成晚⋯⋯
我嘅清新小柴犬同芝娃娃 係咪以後都睇唔到佢地

[member]
不如麻煩下個post嘅樓主幫手改做非常地道 ／搞笑 / 抵死 ／過癮 / 親切 之類嘅形容詞
[/membe

嘩
呢條fanmeet video我睇左好多次好正啊！！！！！！
Mew同Gulf唱呢段真係好好聽

話會補翻個special ep 但可能要等到花兒也謝了

好似我有份討論
之前P’Aof畀人鬧得勁得濟仲要開live解釋
我意思係佢地個禁令到底幾時完
可以拍翻

突然驚覺明明佢地係嚟香港
但竟然得殘體中文字幕
有啲想搞搞佢
但成半年前唔知gmm會唔會理
（雖然佢地食緊海底撈）

why not all

Mew係咪家居隔離悶得滯，定係開拍唔到所以受打擊

咁耐都見唔到自己老婆所以癲左
呢張圖真係離唔開我個腦

隻色都幾似

Live @ Lunch with Bright Win

有無人睇開泰國BL劇 (9)